Zij teruggeslagen iedere poging van mevr Bennett op conversatie en daardoor gooide een traagheid gedurende de gehele partij, hetgeen zeer weinig afgelost door de betogen van de heer Collins, die complimentjes Mr. Bingley en zijn zusters op de elegantie van hun entertainment en de gastvrijheid en hoffelijkheid die zich hadden uitgesproken om hun gedrag aan hun gasten.
